.TH "projects/4_LecturaUltrasonido_ConLEDs/src/LecturaUltrasonido_ConLEDs.c" 3 "Sat May 8 2021" "Proyecto 2 - Lectura Ultrasonido Con LEDs  - Galeano" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
projects/4_LecturaUltrasonido_ConLEDs/src/LecturaUltrasonido_ConLEDs.c
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
\fC#include '\&.\&./inc/LecturaUltrasonidoConLEDs\&.h'\fP
.br
\fC#include 'systemclock\&.h'\fP
.br
\fC#include 'led\&.h'\fP
.br
\fC#include 'hc_sr4\&.h'\fP
.br
\fC#include 'gpio\&.h'\fP
.br
\fC#include 'delay\&.h'\fP
.br
\fC#include 'switch\&.h'\fP
.br

.SS "Functions"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBmain\fP (void)"
.br
.in -1c
.SH "Function Documentation"
.PP 
.SS "int main (void)"
\fBhc_sr4\&.h\fP
.SH "General Description"
.PP
.IP "\(bu" 2
Documento header del driver del medidor de distancia\&. Este driver provee funciones para disparar el medidor de distancia por ultrasonido y recibir la información que este provee\&.
.PP
.SH "Changelog"
.PP
Date  Description   15/04/2021  Document creation   06/05/2021  Document completion   
.PP
\fBAuthor:\fP
.RS 4
Flavio Galeano 
.RE
.PP

.PP
Definition at line 46 of file LecturaUltrasonido_ConLEDs\&.c\&.
.SH "Author"
.PP 
Generated automatically by Doxygen for Proyecto 2 - Lectura Ultrasonido Con LEDs - Galeano from the source code\&.
